大家點睇俾家用

家用係咪華人社會先有？

係咪一定要俾？

父母生你，等你大個回報家用，係咪投資？

唔俾家用係咪就係唔愛父母？

相反，會唔會因為無俾家用，父母都唔愛你？

我老豆5萬一個月要我比家用 on99

有無要求俾幾多

你有無俾

5萬一個月 你仲洗做

唔番工好悶

盡力而為